[公投]大家鐘意家駒時期Beyond定三人時期Beyond

正評:家駒時期Beyond
負評:三人時期Beyond
家駒時期Beyond好歌例子

三人時代Beyond好歌例子

家駒係Beyond嘅靈魂

無家駒仲係Beyond?

都係唧 三子時期都有好多好歌 同捚編曲唔會比家駒時期輸

駁唔到

三人時期歌更正
但無左家駒就差d味道

感覺三人時期先係佢地想玩嘅音樂
可惜家駒已經唔係到

緊係有家駒先係最好，主音加成隊嘅靈魂
作嘅曲詞更多人性面係入邊...

三你時代都唔差，當然有家駒會更好